bloodborne邊隻boss玩到你想扔手掣

隻科斯的孤兒打左幾十次
玩到嬲

宇宙女

仲有隻路德維希
玩到Lv163都打到死下死下

技術仲開荒緊 連小怪都打唔贏 行行下見到隻管理員
打左無數次之後技巧昇左幾個級數

無名王者

有呢隻咩

隻game其實似回合制咁，等佢出一出招，避佢
先再打佢
當然要記熟佢地每隻有咩招

有d怪早期唔可以打住

dlc三隻boss路德維希、勞倫斯、孤兒都難過哂本篇果d

呢隻見d人話難打
但係我打完都對佢無咩印象

瑪莉亞
又玩火又玩血

初見 正傳 白狗 宇宙女 第一獵人
dlc 路德維希
真係打到人都癲

打緊三週目
隻隻血牛咁款

全部

但又會好撚enjoy同佢地打嘅過程

From 出完ds3 dlc 幾時整bb2

想當年打孤兒仔打四粒鐘打到血瓶都無哂要食迴響買

打瑪莉亞嗰陣同啲FD鳩玩 三個人入去都差啲滅團

我同fd兩個一晚由失敗者直衝到孤兒仔
瑪莉亞一tick過，反而孤兒卡卡地

同fd玩隻game個氣氛變到好歡樂

兩個人

瑪莉亞dlc入面出名易打啦喎

最難打一定係孤兒仔
足足打左成個星期
無返200幾次我都唔信

初見 科斯孤兒
佢最撚賤既係所有攻擊臨到打中你果下慢一拍
只係靠反應避既話都係會中
高周目 羅倫斯
一刀秒

Ds3黎

月之精靈同神父 次次都臨尾香 變段 唔知邊個位打你

最易應該係失敗者，定冇人當佢BOSS

瑪莉亞都要兩個人打就唔衝出黎講

亞彌達拉同孤兒

唔係boss
係一開始橋上面雙狼
之前未玩過呢間公司啲game
日日放工玩兩個鐘就係打果對狼，玩咗我5日
最後有人同我講唔使打直衝過去就得
好彩之後啲boss都幾順，成隻game玩左400小時

我覺得半血火狗同阿爾蓋達都好癲

sor

卡緊亞彌達拉
試緊用弓刃打，但係血質得29

用聖劍次次打到佢第三階版隻手變長
然後一係比佢拍死、一係踩死

前期唔可以執著係d小怪到

btw呢兩隻狼我係拉入屋卡門口殺
佢地入唔到間屋

仲有小漁村井底果兩隻魚人打到我有心理陰影

走住黎屌

咪玩啦，就連係樓梯上個白色npc都卡左我機成2年啦！

係
我覺得宮崎係放咗三樣野係前期考啲新人，雙狼學打唔過就走，聖職者學打大型怪獸，神父學槍反
過完之後上面果三套可以用到爆機

係米爆左機先可以玩dlc?
我攞左隻眼唔知去邊到入
啱啱去到教學樓發覺啲怪升左好多lv，完全唔夠玩，玩到灰

岩岩開始玩果陣好撚驚
個環境又陰森
又唔知邊到彈隻怪出黎嚇鳩死

大教堂區正門直行轉左係樹底企陣
會有隻怪捉住你就去到dlc

thx，我以為佢捉我會秒，因為未血月唔知係邊到俾佢捉過秒左

唔使，打完主教返夢境攞道具，再比教堂隻阿爾蓋達捉住就入到獵人惡夢

你地講到dlc好難打，我想入去執武器

無人講謎宮

火狗

D怪成日鳩叫好撚煩

係呀，教學樓你都話難打咁獵人惡夢會打得好辛苦

唔好意思

主教同孤兒仲有路德維希
好驚打啲大隻野

不過路德維希係成隻game唯一一隻solo過唔到嘅

出陣玩咗2晚過極都過唔到狼就棄咗game
仲要買dl版冇得放
而家先知可以唔駛打

孤兒仔>路德維希>神父

唔計boss 2隻搖鐘女人召蜘蛛絕對係扔手制第一位

我每晚打2個鐘 打足一星期有多先險勝
我仲突登keep住打贏個段片用黎回味

睇攻略話升血質用太刀，問題前期主推血質我無信心過到城堡個boss，升力用鎚又唔夠攻，依家卡左係教學樓個惡夢到，烏鴉女線大教堂入面個獵人又唔夠打

岩岩用弓刃屈死左隻亞彌達拉
邊到搵血色膠凍開最後個大金杯？

卡得最耐應該係白羊主教
一開頭攻底磨好耐 又唔識上火紙 又唔識cut佢回血
卡撚咗成個星期

Too easy, didnt throw

無名王者 用法師都已經都未贏到

打路德維希希希又真係冇想像中咁難
可能真係因為一週目問題
最難肯定係科斯孤兒 所以我好佩服啲speedrunners

希希啦

羅倫斯可以用卑鄙流

試咗好多次一入場兩嘢比勞倫斯秒咗，然後冇再入過dlc
我好想白金但進度緩慢

係咪迷宮仲有隻黑狼果到
我死到屌左出黎，d蜘蛛多撚到，攻速又快

睇錯奶手掣

我想問下千蔭好唔好用
冇升過血冇用過

初見果陣得果廿幾lv 走入去打真係痴撚線
千辛萬苦打到佢得返1/3血 佢同補滿血
當堂成個人企左係度

我都想玩下呢把

有睇攻略真係唔同好多
準備定d道具 火紙、麻痺霧

一定係路德維希
打左四十幾次先贏

我打依隻係召npc 兩個用鎚屈到郁唔到 如果我冇行曬map 見唔到召npc 實打到2046

DLC把嗜血者幾好用

把Oreo最正

有無人可以帶我走轉dlc執武器

好撚難玩。。。

我可以啊

一齊玩啦

打緊電獸

條仆街成撚日自爆

Laurance死得最多次
後期嘔熔岩 唔可以貼住打 成日2 hit

人形boss只要識Parry就好易
又唔洗好似DS用盾返 無咩後果

已死，依家係dlc門口，密碼4891

瑪莉亞

玷污金杯既所有BOSS

火狗最嘔心

其實bloodborne算好, 可以屈武器
ds3真係玩到想嘔

sor返緊工
放工果時巴打未爆機嘅開機join

爆機?你真識講笑

我都要4點先返到屋企

放工狗衝返去開機

我收9點，9點前都可以玩，番工打機是常識吧

呢隻後段用弓 好易打

唔撚係嘛
血源是但一隻王都難過黑暗靈魂大部分王

7點應該返到屋企

咁正，返工可以打PS4

ds3 d boss真係勁過血源太多啦...一個人打真係打到想死

ds3屈法未仲易

我覺得相反喎，dark soul我打得輕鬆過bloodborne，可能有盾關係

攞左把亞彌達拉之臂，有無升值潛力?

神聖使者？

失敗者

玩具一把
我覺得麻麻
攞把旋轉Oreo好用好多

我先玩 ds3 後玩bloodborne
我覺得bb王係強
但好多企屈可以屈
另外武器parry亦比ds多好多, 亦好多神武, 唔似ds咁單一

有無全名or大約邊個位攞?

轉轉轉電鋸 超勁

孤兒當年打打下佢卡住左
last 隻boss頂唔順phase3 召人打

反而井底個兩隻肥仔打極都打唔贏

pvp向既武器黎
pve唔好諗住會十分好用

好似叫pizza cutter

攞千蔭個到打極唔贏就封左塵
從此決定唔會再玩呢啲type

旋轉鋸刃

一把聖劍屈到尾

聖劍簡單又易上手

近第二盞燈個位置（過咗兩隻大巨人）

第二燈旁樓梯向落走，跳落血道沿路走到尾就會見到

槍反好好玩

極速尻奔過去睇睇

半血打amygdala on99

呢個版嘅amygdala 最on9係地形。
半血dungeon 他amygdala個場細到呢.....

ds3 除左無名同dlc 修女3phase 之外
其他差唔多3take pass
完全冇得同bb 比
ds2先係地獄 啲地形垃圾到
流油谷 黑閪谷 深淵 屌那媽祭壇 痴撚線嫁
但啲王就好撚易打

雅南暗影
孤兒仔
同第三隻boss 有毒果隻

渴血要你向斜前避
唔係退後跳（一定食曬），恰你固有意識向後避

我dlc第一隻打極都打唔贏

Dlc路德維希>孤兒>瑪莉亞
第一次玩卡係聖職員野獸
其他都唔係好難3 4條命就過到
路德維希打左60幾次

點解我白金左都唔知你講緊邊隻
失敗者係邊隻? 2個肥仔又邊隻?

btw我覺得路德維希最難 跟住係孤兒 其他都唔算難 冇乜卡

金杯果d

失敗者係明樹花園（？)第二個DLC BOSS,好多隻外星人會落殞石果隻

失敗者咪打瑪利亞入鐘樓前個隻"boss"

之前又唔識用解毒又冇藥
搞到要用好多時間刷藥水

肥仔唔係boss 打孤兒個邊有另一條路

魚人好撚嘈

宇宙女，打到想嘔，一開頭唔識打，一見到佢想狗衝已經打定輸數，心諗仆你個街成架火車咁撚樣衝埋黎點都死啦，後來上網見人lock住咁打個頭，無損咁制，即刻又試下，我屌，打到第三階段又俾佢啲on9炮打死，跟住我灰到唔撚打，去升lv，之後發現原來火紙獸丸埋身無腦打可以輾過

小漁村井底打贏左可以拎洛陽既兩隻巨魚人

依隻唔係衝埋去鳩斬就得啦咩
記憶中動作好慢

btw我係打爆正章>賣碟等dlc>買碟打dlc>打埋迷宮白金>賣碟. 所以可能高lv d 最後好似16x lv

依2隻好似可以圍圈引一隻隻打 ok既

魚人個屎忽好厚肉

大部份大怪用火紙就好易打

路德維希 同 第一主教
dlc嗰啲真係難到掉制
容錯低 又痛

呢2隻我去到孤兒之前有個看台位用鞭一下一下屈死 超撚難打

dlc連d兵仔都好難打
教堂門前面果隻肥仔都打左好撚耐

獸男

隻隻都想掟

有無人覺得打樁機俾人低估左
我用呢把武器打哂成隻game
但發現呢把武器無人用，好少人提
佢雖然係短啲，但係佢夠快，吸血勁
新手恩物

打完一次之後二周目直接送佢去診所

路得維希
打撚到無水仲火

變弱智仔

火狗應該死得最多次 2下就死

科斯又名科斯姆

呢隻正on9
第一次玩既時候miss左，諗住第二周目輾壓佢，點知勁撚到呢，勁撚過啲王，最後龜縮係個山洞入口，係咁掉飛刀毒刀同汽油彈炸到佢得一滴血先敢出去同佢隻抽

最初卡關好似係飲血獸，之後就宇宙之女，DLC就隻隻都好難打

打路德維希對出個大閘有隻人形東西，每次打死佢都有5支血，但唔知有冇後果，玩到爆機又好似冇野

我都係，卡住洞口用毒刀仔毒死佢

我埋去吽左佢一野發覺唔對路即調頭走

屌你老尾難玩到 畀啲怪掂一下都無大半行 打條毛咩 啲怪反應又快

我反而覺得勞倫斯難打啵
所有人型有得槍反同背刺嘅boss我都唔覺得難打

呢個我入窿屈佢機

我覺得Bloomdborne係ps4入面最好嘅game

玩過晒其他 就算dark souls 3都冇佢咁吸引

第一隻白金既遊戲

me2
到目前為止咁多隻PS4 GAME最愛，亦係我暫時唯一白金

攞左把轉轉鋸即過左黑獸

幾時出2

神父
卡左成個星期都過唔到
最後棄左一年game
最近先過玩番爆樽

孤兒仔同勞輪斯

半血亞彌達拉都叫易打
反而半血後裔我玩足一年都只係單挑勝過一次咁多

岩岩打完 死左十幾次
瘋狂槍反佢先贏到

依乎爾大金杯
唔係半血

大蜘蛛冇人講
血獸都死左幾十次，最尾噴火燒鳩佢先贏到

第一隻得最有印象係雅南暗影三條癲佬
死完又要行返一大輪先到

呢個真係考你圍攻技巧，單打其實唔難
我後期都拎3隻野黎洗經

曼希斯大蜘蛛卡門位打

定係吹5落水果隻

哦！羅娒
用雷霆打佢

羅娒我第3次打用雷鎚一開波打到佢得番1/3血先隱形

打前開升降機先

金杯無得避

Solo 過唔到得四隻boss 金杯半血 火狗同亞彌達拉同dlc既科斯孤兒 勞倫斯

唔知係咪開左二週目關係 打佢扣得果dd 相反比人打一下幾乎秒⋯⋯

係，入到金杯見到呢隻王，屌撚左出黎，又係打到心灰意冷，點避都俾佢兜搥窩面，最後上YouTube 學閃，打到3點終於過到

最難打嘅Boss應該就係DLC一隻大佬路德維希

科斯的孤兒>深度五放血怪獸>路德維希/勞倫斯/深度四火狗/深度四亞彌達拉
幾堆都死好多次先過到

路德維希 卡左成兩個鐘先過

金杯通常都圓形大場打佢
易打到震
係故事個場細先難打

科斯的孤兒卡左勁耐，最後放棄左

巴打咁勁
我果時覺得好難避，好少硬直，後來睇教學原來要打一下即走，打多下都奶野

係咪果隻叫咩令人厭惡既怪獸

太耐無玩唔係好記得d名

冇玩金杯 其他全部boss連dlc都玩哂
想問冇psn有冇得玩 要點玩

無錯，非常憎惡

隻野個拳頭好撚黑人僧 我果時係到諗 反正閃親都中 企定定儲力r2 同佢血換血 換換下佢就死左

之前爆咗3周目,但未玩DLC
想問DLC有咩新勁武器係啱血質流玩??

點解我咁少服裝換？
我打到禁忌森林
好似四十幾lv...

診所護士點打 打極都扣好少

勞倫斯
開頭完全唔知點入手好

唉 睇左呢個帖又想拎出黎玩

加一
其他game全部都過唔到30%
但呢隻竟然白金左

其實隻GAME係易白金，打齊BOSS同攞齊道具就白金，加上真係有心機打

長斧係可以屈機，打一大班怪係好勁，不過我嚴佢太慢，我首選係打樁機
火紙用左之後可以加攻，同驚火既怪會痛啲，通常同獸丸一齊用，暴力輾壓

要單挑先有挑戰性架麻

唔係solo唔洗攞出黎講啦

正傳個d 無隻難打 , 好多都一 tick 過，可能玩完ds3 先玩

Ds3 個d 真係地嶽黎

ds3 有盾已經易好多

第一隻打就係bloodborne 之後就到而家打緊ds3(岩岩打完無名王者,差雙王子同最終boss)
我覺得ds3真係簡單d 睇黎都係睇大家打邊隻先多
ds3 d boss 真係得無名難 一開頭打個陣聽人講邊隻邊隻難
咩舞孃,沙力萬,獵龍鎧甲 全部打起上黎都冇咩料到 有盾真係易d
希望剩低個2隻boss有d料到
bloodborne我仲要未打dlc 已經覺得宇宙之女,第一獵人好難
但地圖煩膠度就ds3>>bloodborne 屌你老母法蘭要塞 地下監獄

認同啊，打火狗個時，血太少，是但中一招都要重打

孤兒仔同勞倫斯卡左好耐先過到

孤兒仔p2 完全係痴撚線

依然卡係惡夢到，今日淨係過左黑獸，幫人打左成日boss刷血

放血獸其實算係大動作比你槍反
個人覺得dlc武器完全平均唔返舊武器
舊武器好多都各有特色
但一出新武 完全破壞曬
弓劍已經係最離譜既武器

打第一隻王已經係咁死
我係咪唔岩玩呢隻GAME

弓劍有咩用，係咪得個睇字，有無高手研究過

正常，打多幾次學避佢啲技先，我習慣每次打boss都會試幾rd 摸清佢啲技，有把握既時候先會用血水打，因為一開頭草血水都幾哂時間

ps4有好多好game
但以動作原素計，呢隻真係極致

孤兒有得槍反同背刺唔太難
路德維希全game最正既boss

有用啊
拓荒同打某d boss都好用

正常既
除非你玩過同類型game

玩左三星期 得閒先玩下
岩打贏左隻電獸
掉枝臭味引誘彈 再幾下旋風斧秒9左佢

暫時未有

係迷宮 冇頭隻仆街

卑鄙既外鄉人嗎…
圓形大場咪同佢拉打囉
道具流油瓶氣油彈毒飛刀骨灰乜都出齊
就係唔入佢中路
你估吓吓都葉問咪

咪住先
放血好似無槍反
渴血先有

竟然有乜人卡南亞三黑鬼

一定係孤兒！ 屌佢老母

新玩岩岩行完前面條嘔心路打緊
到底有冇條近d 既重生點

火狗真心唔難
我都係2takepass
呢隻千其唔好心急
佢招招一下秒
睇清楚好易過
獸男係邊隻？
總該本篇最難一定係該隱城堡隻王，不過都係冷靜睇清楚就好易過
卡左幾日打到之後無損solo

卡幾日都好易過

打親都好易熱血上身咁，攪到成日死
冷靜返睇清楚先贏到

識玩一定係血敏太刀
除咗孤兒仔同路德維希都可以輕鬆秒殺

高週目既蜘蛛羅姆其實都好難打
佢啲仔已經可一下打死你

烈士有招空中衝埋黎好易槍反，拉距離引佢出依招就輕鬆KO

我覺得太刀唔勁，得個型字，高唔係特別高，仲會扣血，其實係咪我唔識用

太刀高攻果吓係拔刀術hit and run
仲有骨灰伊芙琳
DLC比埋把弓刀你做副武器省骨灰
真心好用

弓刃係新手神器

人型怪除咗孤兒都反得好爽，隻隻都要跪
真係要學不死女王講返句，kneel!

拔刀即係一下r1，一下L1?
我覺得好慢同打落都係唔係痛好多，所以我整係拎太刀打怪仔，無試過打王

拿得到弓刀都唔係新手啦
咪玩啦

白刀L1
把刀收晒入套果吓R1
就會好似劍心咁出拔刀術
果吓又型又痛
之後會keep紅刀
鍾意就斬多幾吓
唔鍾意就再L1轉返白刀

多謝指點 ，不過太刀唔係我首選，打摏機先係王道

打摏機太短好難用

仲會keep 住扣血 拔刀仲會扣一大段血
玩千蔭一定要落迷宮刷神石
冇負面效果 30%血攻血石 好似係
果陣刷到個人崩潰
但pvp 都係唔夠oreo 打

打怪打王神器又有得用火紙
你話短我覺得唔係問題，打怪夠做（可能pvp短係問題，因為我味pvp過，全程單機）

月光劍先係王道
L1劍氣打王尾機到打斷任何一隻王
Pvp 二段劍氣又係無人敢埋身

太刀有招特別技能 只要血質點得夠高(我點到50-60) 拔刀斬同血刀可令boss累積rapid poison
一毒就可以扣5份1血

係既咩 今日先知

pvp oreo我伊芙琳上定骨灰
你一有bad play就一槍打你大半血
你過來就用白刀削吓你血後step走

相反我用oreo對太刀就靠橫step前step做直角假身後咆哮吹飛你後埋身
其實都係睇技術同戰術

果時係惡夢邊境同奶媽PVP都見識唔少神人

太刀後期打boss都好勁架

pve 就係 pvp 真係得個型字

pvp真係睇技術
太刀玩pvp要識走位同玩瞬間輸出 搵位入再拔刀斬再補幾刀

底lv pvp神物呀
50lv以下pvp差唔多個個太刀
去到100lv以上先會比人追到

呢位巴打好似好有心得
原來咆哮係咁用 以前覺打怪都無用

以前youtube有條pk條
高手靠咆哮守橋1個pk3個
又有條係咆哮卡位1個卡死兩個

我當時用太刀就專挑奶媽PVP因為直路伊芙琳易D中
oreo就挑惡夢邊境多石,方便卡位咆哮
卑鄙既外鄉人PVP都會挑有地利

我地⋯⋯係咪玩緊同一隻game
我以為打哂啲王已經覺得自己好勁
原來天外有天，勁人已經唔執著於點樣打王打怪

雙睇啦
祼裝lv1無損打8週王果D都係神人架

啱啱入手,未見到BOSS已經玩到扔手制

呢隻game 真係睇人耐性同堅持，如果你可以捱過開頭，唔放棄既話，會熟習上手，恭喜你，可以搵到bloodborne 既樂趣

我都見過好多人玩左一陣就棄game

大把人連新手村都過唔到就棄game

見人地 oreo 惡夢邊境係加果碌大炮 痛到痴線 鳩叫 卡位 之後一炮啪埋黎
奶媽果度係唔夠慈悲打 啲高手用慈悲好撚快 上埋電紙 完全比人禁住黎屌

玩到一開波BOSS前面2隻狼人死左

慈悲最惡係step R1果吓前刺, 全game最快
真係想避都難

用汽油彈

初期係得神父難打，過左之後其他boss好易打

唔係boss得唔得
烏鴉姐條支線最後拎太刀個個獵人
起手快 難槍反 又高攻 一槍扣我四分之三
唔係佢會自動扣血我應該會放棄唔打

啱啱過左曼希斯，我正式宣布曼希斯係全bb最垃圾既boss

科斯又名科斯娒

煩係煩在招
雙手舉天

孤兒，呢隻一個人真係打唔贏

hunter is a hunter even in a dream

石鎚單手全程片到佢出唔到招

最廢唔係重生古神、神聖使者咩，打親都一TAKE PASS咁濟

重生古神我次次都用bug屈佢，不過係打得耐

呢個打左勁撚耐，佢識槍反正白痴，搞到我唔敢進攻，我打法係等佢開紅刀，等佢自己扣一半血，係咁拉住打消耗戰，打一下即走，得閒試下槍反下佢，最後打盡最後一支血先打贏

仲難打過傑爾曼

係咪拎住個胎盤fing果個？
我反而唔係覺得好難，好似係周圍走，避完佢飛天果招跟住狂打輾壓

殺左樓上啲女人之後 根本靶黎
相對黎講失敗者同神聖使者仲難啲

DLC隻勞倫斯
最後用弓刃屈

呢個學達哥聖劍一下一下拮死佢

oreo屈瑪莉亞果招理論上都可以屈佢
但我實際未試過
因為le個主動用槍比瑪莉亞多
好難引佢埋牆角

我都係咁
拉佢落樓梯等佢行過黎R2吉佢
肉搏完全唔夠打

新手表示 神父第3個mode好撚難打
好彩佢跳跳下跳左去個bug位走唔出黎比我尾死左

除左留意佢招流酸，即成地都係個招(試過唔小心奶野死 )之外，殺晒班巫婆真係任你魚肉

神父可以用音樂盒屈機

一定係路德維希，btw教會錘係前期神器

我味真正同佢硬碰，我喱係個條樓梯，引佢攻擊，有時佢隻手同頭會穿牆，跟住把握時機打佢，係條樓梯入面好安全，可以慢慢等機會。
我用呢個方法，係因為我唔想死左之後又要重頭行過果條路（正閪唔，又長又多怪），保險為主

其實果隻海格力斯對新手黎講都幾難
但你識左槍反就易過借火

有冇白金盃攻略
從新打過一周目定繼續二周目好

槍反一下五份一血，呆左唔算難打

半血反兩野完場，btw冇dlc

打緊梅高奶媽，次次都死佢隱形戈到

狂跑

俾佢了屎忽

外圍跑，跑到佢分身完

圍住外圖逆時針跑，佢打你唔到

成功打完奶媽，依家打輪椅佬，痴線好難捉槍反

有冇玩dlc ?

其實唔用槍反都得 都唔會話超難
我一開波都係聽人講要用槍反 但自己槍反又屎
改用全程大劍就過左

佢2phase 會有霸體 小心
佢難打過月精靈

我買dlc碟，狗衝攞左把轉轉鋸未打，是但一隻卒都收我皮

我次撚次都死係佢變身後

昇下級打好D，我二同目先入DLC

有時避左佢第一槍去斬佢點撚知佢原來連開兩槍
即刻比佢槍反收皮
我淨係靠槍反佢儲氣個招扣佢血

有三週目太刀打DLC既經驗之後
我專登開個新人
打完主教廿幾lv就入DLC跑online咁囉oreo
之後打主線爽到壓

我全程槍反到完場

直接衝過條橋
要學識打唔贏就著草

傑爾曼我屌你老母

就死用槍射啦
唔夠力咪加啲骨灰

見到係雞尾酒就笑左出黎

飛天一下秒果招好煩

其實好似有少少bug
你拉距離拉到特定既位 佢好多時會出儲氣雙連斬 佢一出個下神硬直 任你反

第一關已經扔左3個手掣

邊隻都單挑成功，但孤兒真係你老味難撚到喊，可能我多周目

多周目孤兒d招習慣左反而好避
羅倫斯先on9 招招咁大範圍又高攻 避都冇撚得避

小弟打爆二周目。
小小tips就係唔同boss用唔同武
oero 打 路德維希
放血者打孤兒１ 血蔭打孤兒2
其他多數千蔭
當然弓劍同伊芙林都好重要
我係力加血型

一開始玩隻隻都卡勁耐
打打下打埋二周目過埋皇后
重新開隻角頭幾隻boss都1 take過
最難一定係孤兒 phase1好易 但phase2跳黎跳去頭都暈
羅倫斯我覺得唔係太難 d招同聖職者差唔多
馬頭第1phase打到熟曬好易 反而覺得phase2 難d
主線就得宇宙女難d
半血火狗同亞彌唔係難不過要好集中
其實我覺得雅南後裔好鬼難 可能我唔熟槍反
隻野唔槍反唔知點打

打完DLC番主線打奶媽同第一獵人
都一take過贏

基本上第一關掉到爆機

火瓶用晒

骨灰有咩用,.?
我好多賣晒

我都覺得呢隻難打 第一次玩個時仲要飛左順序打
無打女巫個邊地圖先 基本上比雷獸掂兩下就死得

卡左幾個鐘 差D一拳打爆Mon
後面先發現可以斷自爆+爆擊 就一take過

我玩到爆機都唔識槍反
ds都係，唔識盾反
但ds可以屈盾
bb冇盾，難打到我斷斷續績打左成年先爆

孤兒槍反好易，槍反完佢未起身你行埋去
佢一起身你後step, 佢會即刻fing手上支野,再槍反到，part2建議骨灰+伊芙琳
我5,6周目比佢打兩下中就死

盾反難過槍反好多
到目前為止 ds pvp 未試過真係靠技術parry 到人
盾反唔中仲要扣埋血 硬食

渴血怪獸

支槍每發大大力

shit，我賣尻晒

佢phase 3果時出跳起衝擊波果一刻
試下即刻解lock然後瘋狂跑跳衝到佢腳底
一定避到，唔好向左右後跳，冇用

大教堂個hunter 最難打，卡左一星期就無再打

BTW, 朋友話patch 左後易左

未patch 果陣有bug 嫁喎
等佢插自己血刀等死就得

宇宙女 d 人話好簡單 但我真係唔識打佢

亞爾特留斯

金盃電狗

玩到棄左game

經過左我一晚既努力 依然卡左係聖職者到

氣油彈萬歲

一開波拎邊把武好

Ds3 pvp parry好多時都係要預判

通常都要引人輕擊你

佢啲delay好難用即時反應parry

鋸肉刀

新手斧
有經驗鋸刀
老屎忽杖

畀多小小tips, 卡位落毒背刺推人落樓係好正常既攻略方法，唔好下下諗住正面交鋒

兩樣都用過
覺得鋸肉刀順手d

一週目既話 掟汽油彈都掟得死佢

其實唔好驚佢打你 反正扣得唔多
冷靜啲不停兜背斬幾下好快就死

我啱啱諗住行下睇仲有冇野拎唔打聖職者住 點知行到去神父到

太耐無玩,開返黎諗住幫下人手打迷宮
點知行錯路俾幾隻卒圍死左

新手唔識一擊脫離回避嘅就唔太好建議用鋸刀
用斧啦打怪易令佢地有硬直呀

機槍on9仔酋拉

我打果時已經無左自殺bug, 但朋友講話之後再出左個patch 易打左

我想問無買dlc 係唔係都有新果d npc可以召喚coop打？

究竟呢隻game 點可以online 一齊打？

孤兒好撚易 未fail過

半血金盃同路德維希

哩隻堅難打
睇達哥先知可以屈聖劍r2

用召喚鐘
幫人果個要係大概同一區域用小共鳴鐘

打完三影
去到好多昆蟲果到
有個獵人係屋入面 成日比佢殺死

但我覺得惡夢之主好型

呢隻野好撚難打 個陣用狗招
上樓梯見到佢就即走 走到出屋佢唔追你
之後行返去佢會背對住你 背刺完又即走 打完就走
來回2轉左右就得

搵路好撚煩

原來可以咁

我最後係call 多個人黎打死佢

有冇片？

總算爆左2次主線同dlc，然後先發現宇宙女未打
2周目玩唔掂開新人玩，有無咩玩法可以介紹下?
1周用太刀後期好暴力

我都覺呢隻game係玩耐性唔可以心急
玩過monhunt 會易啲

最難我覺得係路德同孤兒
路德由一開始到最後打熟左真係好有成功感

孤兒係難在個種不確定性 捉唔到套路

但個人認為最想掉手制係宇宙女
屌老尾佢唔係難喎 佢係招火車屈鳩死你 有時一出連出幾次 食屎啦

白狗女應該係前半段好難打既一隻
太撚厚血 出錯機會自然多

其後後段係最終獵人比較難打

有幾個問題想問
1 大教堂區有個地道有對鎖左既門點開?地道前有個鐵球大巨人
2 布袋人係乜水?點解會捉人去地下監獄?同埋主角去到未見村佢地就唔見晒人?
3 雅南下水道野豬後邊有個洞，係米有路係下邊上黎?

1 果道門係開唔到既
3 係無路既

有冇巴打一齊玩

1 果道門應該係對應翻聖職者營火果道門
game 入有資訊提過"雅南去大教堂橋道封左" (玩角係由墓地秘道上大教堂)
不過唔比玩家開翻 估計冇用所以 cut 左

2好似打完rom啲布袋人先會唔見哂
3我嗰陣仲特登補滿血跳落去睇下咩嚟

仲見到d留言寫住隱藏通道

隻game 最大問題係死左要行好遠再多大佬

隻隻BOSS前都會有捷徑
你要行好耐即係你冇搵到同開到捷徑

我覺得該隱 開左都跑好遠

2.唔係唔見哂，係被血月之後既未見之村的怪殺哂，有留心睇下可以見到一街都係布袋佬Ｄ屍
布袋佬係曼希斯學派既人，專門捉人返去未見之村做實驗，你見到那Ｄ屍體砌出來的怪就係班實驗體的下場

patch左一樣可以咁打，係條梯度引佢出血刀，行上行落都可以搞死佢
不過唔同以前引完就可以放低唔理咁解，佢收完刀你要再引過咁解

卡左係路德維希到
單p最多去到半血出劍

我覺得出劍當贏左
攻擊模式易閃好多 睇住慢慢打唔算太難
多數死都係癲狗mode

出劍同佢玩埋身戰係咁轉圈狂砍

終於ko左，前半係難打過後半，後半我衰緊張尻避

攞左把月光劍點解好似單手勁過雙手?
我宜家力技25法34

有開都唔見得近囉
Shadow of yharnam 行幾撚遠

單手計物理,雙手計法
你既法要高到某個數先會勁過力

求幫手打蜘蛛boss

密碼?，我玩成晚

一齊？ 我得48lv

有密碼可以無視lv? 我94

密碼 123456

屌戇鳩，科斯孤兒癲既點撚樣打

你係邊?，係唔係要同區先得?
我set左密碼好似搵唔到你

我係打蜘蛛個關

我用共鳴鐘無反應

試多次 我set返本地

無反應
你整無密碼睇下有無人幫你，蜘蛛唔難打

我太低lv

去地監攞個閃電紙打，怕電

無人係旁邊一個人玩既時候會覺得驚，有冇人都有同感？

ok啦上左手識speed run

隻隻boss都召人打，一嚟我廢，二嚟我鍾意同人地一齊玩個感覺，自己行好孤單

呢隻game 就係要你毒自上路先可以感受果種無助既氣氛,要學識享受呢種孤單

多謝先
尋晚最後call npc用左4電張紙終於打完

我都死勁多次先過到，善用槍反同背刺就會好啲

有無人幫手打孤兒
打左成日死p2

最熱血一定係打瑪利亞小姐

我最近upload左條片係打孤兒仔，你睇下有冇幫助，打得唔係好，純粹為過關

一定係半血聖杯既放血怪獸
打到我燥
其他聖杯王都係屌打

科斯唔洗諗
靠bug屈槍反先贏

打科斯我記得向前碌避招好過向左右後碌
同埋要慣用放觸手果個技
果招起手快 攻距遠 有打背效果 好過你儲力R2

力技雙修有無出路?

當然有，聖劍力技加成都好可觀

全隻game 最怕唔係d boss，最怕視姦女同吸靈視阿伯， 見到都掉頭走

打火狗打到想死 次次都係比佢招沖刺秒左

路德維希
玩血刀下下貼哂身打 之後自己會又扣血 好難玩持久戰
路德太大隻 好易比佢撞死

最爽就打孤兒同半血亞彌達拉，瑪利亞同佢用血刀互斬都好撚正

吸精果隻女黎喎 ching

武器果個盃要買左先計？dlc洗唔洗

DLC 武器另外計一個獎杯

咁係咪要買落自己個身先計 定係搵到個章 商店有得買就ok 唔該

一定係科斯的孤兒
打贏嗰一刻真係想喊

要買

要買，15把主武器11把副武器
留意傑爾曼把野要2週目先買到，仲有把怪獸爪要打金杯拿。

終於打完孤兒仔 卡左我十幾次

打聖女入面隻太刀男最難打

打人用槍反

拎晒9樣法術但係點解冇獎盃彈出黎 ? 係咪BUG左

一共有11樣 hunter tools 喎

A Call Beyond
Augur of Ebrietas
Beast Roar
Blood Gem Workshop Tool
Choir Bell
Executioner's Gloves
Empty Phantasm Shell
Messenger's Gift
Old Hunter Bone
Rune Workshop Tool
Tiny Tonitrus

想問下打惡夢主人嗰關執到條閘鎖匙有咩用

開一個無用既short cut

用千陰打到屌鬼加call人先過
用電鋸。。。。。。。
30秒屈死佢

槍反反到佢on9

同係血質獵人本篇教堂果個武士刀勁好多
瑪利亞啲招睇多2次就發覺好單調

白金here

打到黑暗怪獸 有冇咩要注意
隻比卡超好撚黑人憎

入佢身體下方打手腳，打到訓低就打頭

升hp定力好

血同氣分別升到20同15先，之後睇你想玩力定技就將果樣升上25，之後升血到30，最後將力或技谷上50，個角色就大致上已經成型。

我反而覺得升力/敏先好啲
BB黎講唔似ds咁可以攞盾
快手做低啲怪有效啲
咁上下力敏先慢慢升血都未遲 反正都2下死差唔得幾遠

月之精靈好易

我覺得升耐力先最好

YESSSSSSSSSSSSSSSSSSSSSSSSSSSSSSSSSSSSSSSSSSSSSSSSSSSSSSSSSSSSSSSSSSS

我第一次試打月之精靈果時打到成個speed runer咁0傷屈佢機
我見反正咁易，於是打到佢最後一格血最後專登死出去買鐮刀

之後想開結局再打既時候死到要call幫手先過到

可能你熟手閃避能力強，但新手升多啲血點都有著數

D王一下打7成血 屎到爆岀黎

俾兩條魷魚輪住吸咗我30幾個insight

深度4 普攻要幾多先正常

最少+10武啦

120lv 渣怪異聖劍 上埋電紙火紙 可以衝到900攻 打咩都切菜

周目幾

2週就做到，不過啲盃要打得高，寶石要27以上